Quelle est la nature du problème rencontré?

(Décrivez, selon vous, de quel type de problème il s'agit.)

Quel est le problème rencontré?

(Décrivez le problème rencontré.)

Où se trouve le problème?

(Décrivez l'endroit où le problème a été rencontré.)

Capture d'écran du problème

(Capture d'écran si possible)
